有無巴打去過青海湖？

下個月準備去敦煌加青海湖
想問果度有咩值得去